# README #

### Mech VR ###


### Описание ###

Mech VR - это игра под Gear VR, в которой можно почувствовать все прелести
управления огромной смертоносной машины.

В данный момент проект находится на стадии разработки.

### Управление ###
Управление возможно в двух режимах(F - переключение): 

 1.  Вид в кабине, в которой есть различные приборные панели для взаимодействия с мехом 
 1.  Вид от пулемёта, в котором осуществляется непосредственно процесс стрельбы

### Данный момент ###
1. Графическая часть
	* Модель меха **+**
	* Модель домов **+**
	* Модель штурмовика **+**
	* Модель оружия **-**
	* Модель техники **-**
	* Модель внутрненнего окружения в мехе **-**
	* Модели окружения **-**
2. Текстурная часть
	* Текустуры меха **-**
	* Текстуры домов **-**
	* Текстуры штурмовиков **-**
	* Текстуры оружия **-**
	* Текстуры техники **-**
	* Текстуры окружения **-**
3. Анимационная часть

        - Пулемёт меха
        - Гуссеница меха
        - Движение мобов 
        - Движение техники 
        - Разрушение зданий 
        - Разрушение окружения 

4. Скриптовая часть
	* Поворот камеры **+**
	* Поворот пушки **+**
	* Движение по WayPoint **+-**
	* Реализация ИИ **-**
	* Выделение объектов с жизнью при наведении **-**
	* Взаимодействие с элементами в мехе **-**